5月11日起熔斷機制擴大至500隻股票

是咪暴雨風前既先兆

其實觸發過未

美國熔左幾次，港股都未熔過

全港個個等左十幾年沙士二世撈底, 咁邊有得跌

一國一制怕什麼

升到熔斷

5月11開始

一路撈先會一路跌

agger 買完跌一跌嚇到人斬又沽多次

似知道有野發生咁啵

提晒水

嘩 空穴來風

推番上黎

其實早有準備